可否開設資訊台 方便已fact checked資訊交流

鑑於宜家太多未經證實嘅資訊
如果有心share 情報
可以提供資料來源及相關信息
同埋唔好將呢個台上熱門
所有冇fact checked 係呢個台出現一律負評

推

同意

建議連仔大幅刪除 fake 帖
太概估到佢出邊招：

尋晚咁火紅火綠，理智減弱時出狗招

push